市民回應元朗遊行

市民回應元朗遊行
* * * * * * * * * * * *

市民就昨天（七月二十七日）元朗的遊行和集會作以下回應：

市民對於警方就鄉議局單方面反對下禁止公眾遊行及集會深表遺憾。雖然遊行及集會權利被故意剝削，市民仍作出一切可行部署，包括自發多項活動安排。

遊行後一支擁有精良裝備 , 有組織地蓄意殘害市民 , 勾結外地勢力及本地黑幫 , 為數3萬的暴徒 , 該組織稱為黑警 , 全港市民對該組織蓄意破壞社會安寧 , 挑戰法律 , 予以強烈讉責 . 香港人會嚴肅跟進參與暴力行動的黑警!

完

2019年7月28日（星期日）
香港時間0時32分

推

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。